{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63061&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포그니키즈풀빌라"
    },
    "text": "澄んだ渓谷と森の景色を盛り込んだ休養ペンションです。 子供のための空間と様々な付帯施設があるので、家族が楽しめます。 ペンションの周辺には、ナムソン美術館、南怡島船着場、ジェイドガーデンなどがあります。チェックイン時間は5時、チェックアウトは12時です。客室内にはホワールプールとジェットスパがあり、ジェットスパをご利用いただく際には追加料金が発生します。 また、屋内プールもご利用いただけます。 客室料金の場合、スム―ディンは20,000ウォンであり、他の客室は30,000ウォンです。 ペンションには屋外プールと電気グリルのレンタル施設があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りはお断りしており、保護者のいない未成年者の宿泊利用は、強制退室となり、い戻しはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの情報は変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ナムソン美術館、南怡島船着場、ジェイドガーデンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時、チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはホワールプールとジェットスパがあります。ジェットスパの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるプールは屋内ですか？",
            "answer": "はい、屋内にもプールがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スム―ディンは20,000ウォン、他の客室は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールと電気グリルのレンタル施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は常時可能ですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 430
    }
}